方 皓 玟 直 認 同 八 兩 仔 撞 樣

歌手方皓玟（Charmaine）出席品牌活動，提到蔚雨芯之前出席活動時與她撞樣，她表示沒有留意，但多年前曾與對方碰面，覺得不似，又笑謂反而知道有網民指她與八両金的兒子似樣：「呢個我就覺得幾似，我阿妹都話似，諗諗吓可能係髮型同個嘴似，之後又睇到話佢似潘美辰，我覺得大家都有嗰種style都幾好呀。」

幾大方 睇翻蔡思達